【急】開機有光但無畫面出

點搞

換moon

換完都係咁

機有光 如來佛祖夥我靠岸